
Cadastro Ajudantes/Monitores

CADASTROS
TESTE PASSOU!: cadastrarPerfeito
TESTE PASSOU!: cadastrarCampoAjudanteVazio
TESTE PASSOU!: cadastrarBotaoFechar

EDIÇÃO
TESTE PASSOU!: editarCampoAjudante
TESTE FALHOU!: editarCampoAjudanteVazio ---> EDIÇÃO É EFETUADA MESMO COM CAMPO AJUDANTE VAZIO! O VALOR FOI EDITADO PARA VAZIO
